屌那星！禾含啲女咁正冇人講？

左三

正？

HSUHK Clinches First Runner-up in CFA Institute Research Challenge 2019-20

1st Runner-up
SBUS Students
28 April 2020

Five students from the School of Business, including Shun-on Ng (BBA-BAF), Sin-yi Chan (BBA-BAF), Hoi-sang Cheng (BBA-BAF), Tsz-ying Cheng (BBA- FA) and Kwan-tsz Tse (BBA-MGT), won the 1st Runner-up in the CFA Institute Research Challenge 2019-20. This is an annual global competition providing university students with specialised experience in financial analysis, as well as training their professional skills in presenting investment reports. Participating students need to write an equity research report and subsequently present it to a panel of fund managers. There were eleven tertiary institutions took part in the Hong Kong level event this year.

HSUHK team got into the final round together with four other finalist teams from Hong Kong Baptist University, Shue Yan University, the Hong Kong University of Science and Technology and the University of Hong Kong. HSUHK team kept up their outstanding performance and was awarded the 1st Runner-up.

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

低級借刀樣衰到咁

右一